有無人拍拖個陣會成日計住計住

例如話同男朋友出街食飯一人一餐會計住計住自己比左幾多幾多。

成日用埋d小事去計住佢愛唔愛自己
真係好辛苦

會 所以aa好過

ex斤斤計較乜都計一餐搞到我好有陰影 會不自覺地計
好撚辛苦唔想再計住曬

由一開始aa到而加邊個身有錢就比

你唔好口水多過浪花啦！

全部女朋友俾曬

一個係學生一個出黎返工但都係aa

一餐都無請過咩？

我都覺得好辛苦 點樣先可以令自己唔計

好少，仲要我開聲話我呢排無錢不如你比佢先好唔情願咁比。

我會計住佢幾多日無搵我
講過d咩hurt我

利申：ex

同埋我地咩都aa
買$10雞都要

嘩 有啲唔識做喎

會，佢摸我一次我罰佢五蚊

我特登掉晒啲單 但都仲係記得d野大概幾錢
我明明好愛佢 但個腦總係唔受控制係咁計計計

Cls 佢愛極你有限

我以前都會咁計 出街多數我請佢
但有時佢請我就會好開心

所以已經分左手了

你係巴定絲？